蘇亞雷斯帶領利物浦作客大炒巴塞隆拿

【體育】蘇亞雷斯於周五世盃8強硬撼法國前，與隊友一起打機減壓，更反映了他對前球會利物浦念念不忘。

烏拉圭周五將會在世界盃8強對戰法國，大戰當前壓力在所難免，然而，烏拉圭前鋒蘇亞雷斯（Luis Suarez）就自有減壓之道。

從網上一段instagram片段顯示，「阿蘇」於大戰法國前選擇的減壓方式，是跟後備門將隊友馬田甘賓拿一起玩電玩足球遊戲《FIFA 18》，遊戲中蘇亞雷斯竟然大膽倒戈，以前東家利物浦對戰甘賓拿所選的巴塞隆拿，只見阿蘇全程玩得開心，完全沒有因為大戰當前而影響心情，亦顯出他對舊東家念念不忘。

回說兩人於遊戲中的戰況，蘇亞雷斯明顯對利物浦的實力仍然瞭如指掌，在穆罕默德沙拿和佐敦軒達臣密密建功下，其領軍的利記竟以8:2大炒巴塞。

打飛機post

蘇亞雷斯、古天奴

剷草

佐敦軒達臣密密建功

證明係高普唔識用

準到

咁都要推

4:3

屌